[終極iq題之三] 咩野生果最唔值錢？

一樣三頁開估

蕉 朝不保夕

梨 因為你

蕉不保值

此post已完

屌你老母

唔甜嘅生果 d老闆話唔甜嘅唔洗錢

召喚 iq題回答師

唔該比晒啲唔甜既生果我